最後的盛宴

恒生指數升破33,000點今天有個回調

我是圖表派信徒,我相信仍會再創新高.在月線圖做多一支棍,才大散下來. 即是我們俗稱的雙頂
未來的日子將會由藍燈籠藍籌股票如長實匯豐等接力升浪

所謂藍燈籠藍籌即是指成份股在大市升浪中一直大墮後，到他們升埋大市就會大調整，匯豐早前發力長實等地產股即是大墮後，大家可留意這幾天700及388都倒跌，但1號及5號仔都有升幅
所以這是一個訊號給大家參考一下

今天是年初五謹祝各位身體健，財源廣進

941會唔會追落後?